{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000104332",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 넘버25 신촌점_1"
    },
    "text": "寝るために厳選されたマットレス、枕、寝具類を提供し、盗難防止システムが設置されていて安全に滞在できます。 ホテルにはVIPルームからお得なルームまで多様な種類の客室が用意されており、個人の好みに合わせて選択することができます。 旅行や出張を任されたビジネスのお客様のために、洗濯機、乾燥機、スタイラーなどの必須条件も備えています。 客室は2人まで利用可能であり、追加人数は追加料金があります。 未成年者は利用できず、身分証明書を確認しないと入室できません。 連泊利用の場合、貸室料金が追加で請求され、写真と異なる客室に割り当てられることがあります。 客室のコンディション整備のため、入室および退室時間を遵守する必要があります。 外出時はカードキーをフロントに保管する必要があり、注意が必要です。 公共施設としてはスタイラー、洗濯機、コーヒーマシンなどを提供しており、ビジネス複合機やショップを通じてアメニティ、睡眠用品、コスメなどを購入することができます。 客室はPM2.5安心ゾーンとカメラでドッキリ探知が可能で、安心Safety Seal、エアコン、セスコメンバーズZONE、無料Wi-Fi、KT Olleh TV、最新ウォシュレット、最新仕様PCなどが提供されます。 ゲームPC客室もご用意しており、住所は老姑山洞106-10です。 新村駅7番出口を出てGSコンビニの路地に入るとNo.25ホテル新村店に到着します。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルではどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "厳選されたマットレス、枕、寝具類が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような客室がありますか？",
            "answer": "VIPルームからお得なルームまで多様な種類の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ビジネスのお客様のためにどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "洗濯機、乾燥機、スタイラーなどの必須設備が用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室は最大何人まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2人まで利用可能です。追加人数は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合、どのような料金がかかりますか？",
            "answer": "連泊の場合、追加の貸室料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室のコンディション整備のためには何時に入室・退室する必要がありますか？",
            "answer": "客室のコンディション整備のため、入室および退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "外出時は何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "外出時はカードキーをフロントに保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる公共施設には何がありますか？",
            "answer": "公共施設としてはスタイラー、洗濯機、コーヒーマシンなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室にはPM2.5安心ゾーン、カメラでドッキリ探知、安心Safety Seal、エアコン、セスコメンバーズZONE、無料Wi-Fi、KT Olleh TV、最新ウォシュレット、最新仕様PCなどの設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ゲームPC客室はありますか？",
            "answer": "はい、ゲームPC客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所を教えてください。",
            "answer": "ホテルの住所は老姑山洞106-10で、新村駅7番出口を出てGSコンビニの路地に入るとNo.25ホテル新村店に到着します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 523
    }
}